任何時候都入嚟傾心事（14）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 癲狗
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人
亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你

希望有人陪我傾計

補習break緊入嚟見到40嚇到即刻開po

誰人又相信一世一生這膚淺對白

點可以回番之前既post

今次又唔同左
誰人又相信一世一生這膚淺對白
曲奇做咩唔開心

編輯引用
Copy and paste here

新po留名

Me still have 10 minutes

打機 好開心

諗定lunch食咩？

Maybe No lunch today
1030 ate breakfast already

關心你都唔覆我

我11點食左個葡撻 而加餓到叫救命

繼續留名

做咩唔食野

我岩岩醫院探完我爸，早餐都未食

雖然我keep住覆post 但我都有做野既

依家佢咩情況
係咪係icu

快d食野啦，呢個時候你要識照顧自己呀
可能咁講好煩膠，但係你真係要撐住

中午放飯仲做野？

2點先lunch

講下附近有咩食 我猜猜

啱啱好忙
句野同你地講

我唔想食
但而家唔買定 一陣又要再出去買 我又唔想

我相信

補完了

快d買野食返屋企

咩fd咁戇鳩？
唔知毛巾係細菌溫床？

買咩好
而家唔想食住

唔使咁既樣喎 得閒又可以同個學生聯絡下

拍緊拖果個，我依家就嚟癲，紅到痴線

好唔開心

面包鋪買包

睇醫生
勸你以後最好疏遠呢個朋友
一重色輕友 二欠缺常識
長此落去會陀衰家

佢有冇幫你吹返隻眼

屋企仲有
算了 唔買了 返家煮
今日獎自己食個蛋撻

人總有分離既 唔開心一陣好啦

女miss好吸引

我今日唔開心
買多個請我食好冇

Ok

無啦啦要用千幾蚊睇專科，唉

你好好

咩藥會好似飲完酒咁發癲

我都唔開心，請埋俾叔叔我食

你唔好咁

唔係，普通病房，本身係隔離病房，原本好番d 轉普通，而家又腎問題情況轉差

其實我係肚餓

醫生話係開嚟好訓啲，唔知點解會變咗咁

真係唔識
腎有冇得搵個
定係要一生打針之類

食其他 唔比食曲奇

你朋友係唔小心整到你？
佢都唔想既
佢有冇陪你睇醫生

一講就自爆 放過小弟啦好嘛

咁買定野食啦
我食sushi

個fd咁on9

同意唔係下次都唔知會搞咩害人

要睇專科咁誇咩

似係精神科藥物既副作用

咁你食完有咩具體既反應先？

但係明明係醫眼

好似係新藥 > 發顛 > 毛巾滴水 > 眼科

利申 9up

私家眼科不嬲都好貴

我同一段說話睇咗四五次都睇唔明

一出黎做野即刻搬走斷絕關係

我知但係應該搵個普通科醫生睇都得

仲有幾年要捱學債可以攤長還都唔會太大負擔既

係

我個人係比較狠
唔係叫你全家都唔理
但係賭仔真係無得救

佢話唔知毛巾啲水污糟，佢原意係叫醒我

我學校有2個

陀衰家咪呢啲

請夠兩個

敬而遠之

說好的蛋達呢

你重睇啦 67

咁阿媽係要理既
你唔狠啲走既 第時佢借完錢還唔到都係你還架咋

又一件陀衰家
巴打你辛苦了
父母無得揀 你真唔好彩

點考上大學

我蠢呀得未

你fd無腦
佢男朋友真係慘

查家宅個啲我又唔清楚喎

佢閱讀0 原諒佢

呢啲死賭仔 你比1蚊佢就賭夠兩蚊
千其唔好幫佢還 沒完沒了

好似係我慘啲wor

如果隻新藥咁大反應 建議早啲番去覆診轉藥

社工姐姐蝦我？

但係簽咗佢查你既時候係咪真係唔計佢先

我邊敢

自己已經衰仲要郁手打人點解你媽唔走

咁咪簽囉 但係到時報稅應該就無得填供養佢

真係cls

咁簽囉 仲好啦佢啲債一定上唔到你身

忙碌

我有d後悔識左你

邊有得咁架

要食飯呀

想約你食

好恐怖
政府工查家宅方面，我幫你搵左d資料，但好似都唔係好實用
但你可以參考一下

已原諒，我會體諒文盲的

你都係一次，如果之後你醒水狠心疏遠，都ok
佢父母無得揀女，都無辦法
但佢男朋友就慘d，千揀萬揀揀中個無腦既

你隻眼點

原來而家討論區吹水都可以玩到約食飯

變哂質

未得閒去睇醫生，藥房配會唔會有用？

做咩成日串我

佢地玩下架啫，得把口

no la of course

愛情係盲目，我fd拒絕佢，佢仲要追，做得老師都咁蠢

佢假膠黎

呢個po最小兩個做緊教育

游水過黎

唔撚係呀嘛，老師？教咩？

諗起出面個老師偷食po

唔好啦 眼黎架

你可愛

Link

哦，嚇死，以為你個fd係老師
咁你個fd做邊行？

你爸

不用客氣

佢唔會咁諗

我扇下風佢就會架啦

你成日都黎 但唔搵我💩

你知我過黎做咩架

搵我囉

你有無事啊

咁痴線

唔係呀

又比假希望我

訓醒發現又傾爆左一個post 點解你地好似唔使訓咁

我最後book咗政府門診

同鄉互相幫助

落雨落到倒水咁

唔洗啦順其自然
佢唔係好易信人果種女仔
慢慢啦

過份 唔黎探我

我2點幾瞓到七點半

你講到好真摯咁

omg 唔知講乜好

下次下次

搶到位？即日？

訓咁少

好彩我早一步入屋企門口
一入即刻下大雨

琴晚你第一次同我講晚安
開心左一下
我以後都要早過你訓
咁就日日都有得聽你講晚安

講緊邊個？

我好眼瞓了而家

係咪買左蛋達比我

咩grade
我都好想快d出gpa

訓多陣

咁我今晚講byebye
聽晚講
後晚
大後晚 ok

因為我純品

你grad未
你year 幾

你真係好彩！
有冇買野食呀？

我淨係要晚安goodnight就夠

你唔識架啦

沒無胃口
但忘了買粟米片

驕傲

我偏不講

買定晏d食嘛

就係唔想我開心？

我都奇怪邊有人會驕傲形容人
原來你同開小學生講
小學生先會用驕傲

你好中意食粟米片咁

我d學生唔驕傲架

我好想快d知我last sem gpa好驚

訓咁多

同小學生要講疊字
你今日食左飯飯未呀
上堂有冇乖乖呀
中午有冇訓教教呀

因為我唔鍾意食其他零食了
食完個口好油 好大陣好熱氣果d味咁樣
同埋一係好甜一係好多糖一係好肥
但偏偏自己鍾意食脆卜卜既野 所以粟米片係最好選擇

我中學都會買黎做早餐
大學之後就冇左早餐呢回事

？？？？？？？

幼稚園我都唔講

好驚讀漏左d野畢唔到業 但係我又已經check過好多次

食花生

冇事嘅 呢D小說情節黎架姐

我想像既幼教係會咁講

而家d小學生無你講到咁白痴

唔會囉

唔好怪佢啦

其實我未知你邊間 有兩間
唔敢再問

唔自爆啦

起底組

我冇問你唔好講 我真係驚

我驚過你啦下話

潛一潛水先

你做咩上連登

你夠上

我早餐唔食呢d

唔喜歡

唉 驚

唔驚 徬住你

唔知幾時先出

幾點放工

你係逐科放定係一次過出曬嘅？

希望6點前有得走
想放工買枝羽毛球拍

放咁晏架咩
有打開羽毛球？

係咪好hea 你係到傾左成日

一次過的

有打開？

今朝半扮工，今晚咪晏d走
都叫有既，不過好耐冇打

專注力不足 所以瘋狂扮工

都叫有既

ssp福仁有間叫天地線 d野幾好
可以一試

遲下過黎睇下先

出完grade 我都完了

你又識

可以組團打波lu

有打

唔好對呢個人有期望

教我打

我意思係 要人幫 都唔使問佢

加油啦
我淨係頭一年無借
之後借足 grant loan non mean
而家都係17萬幾
輕鬆啦

努力脫離啦 冇計唔係人人都啱做老豆老母

教埋我

我搵工都無寫hon呀（未出呀嘛）
但都請左
interview好d就得啦
我cv一樣無野寫

thanks 曲奇老師
我會努力的

支持你

唔合作畀資料=無得申請
欠任何一樣野都唔得
到時只可以借non mean
但都要你搵到一個有正職嘅做彌償人同一個夠十八歲嘅做擔保人

你year幾？

聽日，已經等唔切了，左眼擘唔大，依家去醫院

快啲去！
如果可以，keep住報下平安
但太痛就唔好了

好，算唔算因禍得福，唔洗再聽佢講條仔

睇普通家庭醫生攞支抗敏感/抗生素眼水

疏遠佢就係
無嘅話好返咪繼續講

仲有一個鐘放工，但仲有幾廿個case既近況未update

去咗醫院喇

咁又係，我完全無覆過佢頭先眼都擘唔大

急症？

集思廣益 老豆老母今晚唔翻黎食飯 食咩好

留翻聽日得唔得哈哈

聽日見老細要傾，今晚死硬

係通頂嘅節奏

Hi

已經第9日無搵佢

好悶 做啲咩好

生蟲？

咁多問題學生？

以佢咁癲既性格 好快打比你 打唔通就打比你屋企人

睇一拳超人

唔知，淨係知左眼睇野好濛等緊入院

你單眼唔好上連登住 合埋隻眼休息下啦

醫生無講咩事？

小問題都開架啦

完全任務，放工

咁點搞

Okay 畀你繼續問

返屋企食飯啦

佢有無關心過你？甚至嚟陪你

講咩架

係
分兩條隊
你入齊資料 先會批grant and loan
到時你想要剩grant又得 grant+loan又得
因為grant係送畀你的 唔使還

另一條隊叫non mean
唔使查呢查路
但都需要你有彌償人同擔保人

一個光頭佬
拯救全世界

你有錢交學費咪唔使借
無錢咪借non mean交

煮定咩

或者睇劇

打機
做運動跑步
落街買材料整野食

冇呀，今晚冇飯食

我都係 阿媽返左大陸

法國醫院叫你去急症

陀衰家

佢地無急症室

佢話晏啲嚟wor

食蝦堡

聖德肋撒
正一垃圾

好押韻

嚟到先問你兩句
坐低陪你等唔夠十分鐘又會講 你信唔信

田，樓主陪你

多謝醫生問我有冇機會懷孕，好受傷0%

我唔覺得佢會嚟聽日先有眼科睇，今日可以番屋企好感動

有無比野你滴住先

佢話會俾，但仲要照其他野，未走得

今晚食小小野睇下有冇機會出去做運動

唔好咁玻璃心

咁今晚點樣？

咁都無辦法啦聽朝幾點眼科

結果都係出左街食 thanks毒自食Pepper lunch

小心回家

祝福你冇事嘅小感染姐！

yo

好食咩

一般 今日嗌呢個唔好食
想食D熱辣辣嘅野又食唔起燒肉so

明明忍住無再搵佢
佢搵我做工具人又好唔爭氣咁覆左
好犯賤

有無得叫佢唔要芝士

我未食過

又畀人搵笨

呢間個日式咖喱冇味

我今日無食過野

快啲去食啦

多謝

又係我

應該有？有ok多都冇芝士的
討厭芝士？

仲要見多次醫生，同去攞藥，唔知等到幾點

唔理佢又好似好無禮貌咁

未走得

好事嚟呀！

偏頭痛唔食得芝士

go eat something 聽講將軍澳近排(?)開多左餐廳？

九點

禮貌地拒絕

渣ga

佢搵你kill time/拎著數又唔見佢顧你感受？

Chur咩先

幫完連thank you都無聲

放棄了？

理得佢啦

ohoh 咁都ok嘅pepper lunch 加芝士好無謂的 攪埋攪埋係食唔出 不過好熱氣下

聽晚打波呀

佢都當我係nobody
下次已讀不回算數

可唔可以就咁肉同飯

點chur法

無錯呀
可唔可以畀少少骨氣

巴打對自己好D啦

可以的

真架？ 我好中意食

舊商場裝修變咗新商場

我覺得pepper lunch唔好食
次次食都係陪女朋友去

唔是

唔知邊個食肉醬意粉！好香

教我打得唔得

四捨五入都係新

你講到我好肚餓

咁下次又多個選擇
而家食野清到無乜選擇

落雨搞到心情好差

我就嚟餓暈

我的天空今天有點灰

我等緊阿媽買野食返屋企救我

ok啦 因為我鍾意食野熱辣辣擺入口姐野食黎講的確算不上好好食

食親都痛

你好難得
屋企冇人煮都食得清

我垃圾黎

唔敢同佢地講俾個on9 fd 搞到要睇急症

點清法 海皇粥？

快d食野

仲要一個飯50 60最少
貴

依家先知你有偏頭痛

一齊打下

食學生餐
唉過多個零月就冇學生餐食啦

同其他人講心情會好d

慘 譴責翻個frd啦

到時失業連飯都冇錢食

無啲小食機咩

我都會咁

自己煮 照顧好自己

會嬲死
其實今晚都會見到㗎啦

諗住等佢地訓咗先番，係咪好痴線

係拎藥個邊，急症無

唔想再同佢講野，已經話咗

傻左咩 早D翻屋企休息啦

自己煮 平過學生餐

你邊間u

咪on9
早d返去食藥訓覺聽日睇醫生

自己煮自己食？

一陣食完飯番仲未到我睇

咩叫grant唔到
只要你交齊所有資料 就會同grant同loan兩個數
grant係一定要收，你唔要佢會問你點解唔要？錢黎架喎（試過畀職員打黎咁問）仲要寫信解釋原因
loan就係你自己決定借定唔借

eg封信批：
grant＄10200 loan＄11500
10200係一定會有
11500就你自己決定借定唔借，借就寫埋落去d借錢張form度
然後搵彌償人（有正職）同擔保人（夠18）簽名
交返去

咁先乖！
仲要你最好覆診睇下點解隻藥咁大反應

睇對邊個啦
我對屋企人秒回我覺得係好習慣

對同事秒回有少少唔好
對情人秒回就睇下佢平時對你好唔好
佢都秒回你先秒回
對未一齊既對象，秒回＝唔好

另一間係邊間呀

我成日對對象秒回

好獨立又識煮野食 又係miss

琴日出左分果間

試下秒回埋我

又要返工啦
無得見佢

你慣左成日拖住未一齊既對象胃口
唔秒回人好慘

好事黎
我都會秒回

搭兩程小巴都到啦～～～辛苦一日，為了身體好

你又唔攞佢電話
返住工同佢wtsapp咪幾好

咁快抄我驚又

咁人地搵得你都想你秒回既

如果我溝緊條女佢夜晚係咁拖我message
我會直接訓教或者做其他野
做完先覆
你覺得咁對個關係會好d咩

有呀 熄通知＋做多d自己既野

琴晚淨係同佢對咁小野
點記得你

我唔知係邊間
淨係知今日cu出咋

佢記得架
呢個我可以肯定

你到底返咩工？

廢事太上心

無眼睇你

但佢唔係咁係咪我自作多情

我有選擇咩 哈哈

你講得啱，佢頭先打嚟講啲阿媽係女人既野扮關心你之後就又講佢條仔

我唔會再搵佢了

當你真正搵到一個興趣時，就唔使逼
人生得返工放工唔覺得無聊架咩

都話左啦
呢d朋友即飛啦

係先好講
我mon實你架！

技術性行業（應該都算係
邊行就諗點樣唔自爆再講

咁…你鍾意囉

返工時間呢？

鬧得好呀！
佢有無whatsapp搵返你？

屌 大快人心

7-15 15-23 23-7

ok巴好耐冇見(？)

每個人睇法都唔同
你覺得咁樣ok咪繼續過
唔好後悔就得啦

好chur咁樣

但你而家返工？？？？？？

唔好再理佢啦絲打
你當佢best fd 佢當你垃圾

佢啱啱send msg嚟，無諗住覆 好嬲

屌正呀 是日正能量

過一陣你就唔會記得了

本地又唔算

沖埋涼差唔多

不要覆 有異性冇人性嘅

想知我邊間咪問下人囉
睇你想唔想知我d野

在偏遠地區上班嗎

你係怕受傷的人

我點知
有野做咪秒回唔到
咁多可能

強x佢

你試下mon實我好冇

俾下面我呢個病人我其實已經半放棄，佢話佢自己一直都係被動既人，本身約咗睇戲，今日我唔問佢都唔會講

有咩工輪更唔係咁

咁你咪一直提佢
唔好咁主意邊個做主動既問題啦

講咩先

佢好似唔想咁，我睇唔透佢係想定唔想

咁算啦
我都話我無咩朋友

咪道歉同叫我唔好嬲

我唔使返輪更工

你叫佢食屎啦

唔好畀人講兩句又氹返
真係會陀衰家架

愛回家bonnie好正

咁你同佢講下次唔好啦
識左咁多年就算啦

我講完你都好快唔記得
講唔講都冇所謂啦

今晚睇

我真係無覆佢

你鍾意點咪點
下次你問我咩我都咁答你

點可以唔嬲啊，如果再遲啲睇，都唔知會唔會盲

睇電視 你地慢慢傾

我 知

有時有d野唔係話識得多年就可以算
首先係佢整親你，有意無意都好
佢都應該要黎睇你，承擔返佢既責任，但佢無，可見佢無責任感

第二就係講佢無腦啦

第三就係拍拖就完全唔顧你感受，可見佢都無珍惜過你地既友誼。加上今次你有事，佢都依然無過黎睇你，可見佢無在乎過你，更加無諗過第一點既問題

呢d人我真係唔會再理佢，學我以前個輔導員咁講：你無必要原諒晒所有傷害你同唔顧你感受既人

佢本身話食完飯過嚟，叫唔叫有承擔到？
佢話係想我俾意見先係咁講
佢話佢原意係叫醒我，但真係無腦

今日番工真係開心

分享~

朝早開會 晏就食完lunch番寫字樓做下文件野 3點幾比人叫去飲茶 飲到5點再坐陣收工成日唔駛上地盤 日日都咁過就爽

唔好同人講

你到時都返左屋企啦
擺明搏你唔會去到咁夜
到時就話：下…睇完喇？遲左添，咁好啦我唔過黎喇

其實係睇你點睇，當然你要原諒佢，我地都阻止唔到你～～

開心！

完全唔想理佢9成食完飯就瘋狂打嚟

真係爽

知啦

你都幾多內心戲
好似拍戲咁有哂對白

你今日爆左我一次 我仲嬲緊

星期六買錶獎勵自己剛剛好經歷左一年既洗禮

但真係似佢會講既野

點為止偏遠
我覺得唔算

你都冇係果度啦，唔好嬲啦

大個仔啦帶靚錶

大家朋友唔好搞咁殭啦
可能佢有悔意呢

你見左醫生未

下次唔好咁衝動

咁有無得罪你？

諗住買咩款～

冇呀
你講咩我都岩聽

311.30.42.30.01.005
你google搵下 我都想知女仔點睇呢個款
鋼帶

綠圈？

見左喇，佢開啲藥同眼藥水俾我先，聽日再睇專科

但你咩都唔講我聽

我唔識錶，就咁睇款覺得係好普通一隻鋼錶…

食飯 回家
返到屋企報個平安～

學識打個玩先問問題

你呢年都好努力下

可能我太玻璃心，見到佢ig post好西，我好嬲

老豆老母又嘈交啦
兩個加埋成百2歲 成日為咗啲小事嘈交

唉，好想搬出嚟住

拍左幾耐唔比掂同錫

因為忍佢嘅脾氣忍左一大段時期
最近主動同男友講分手
佢挽回個陣承諾會改

雖然自己口講話唔會望返轉頭
但而家我又開始懷疑自己嘅決定

係玩完 sor

大西北/東涌離島？

錫咀+攬
平常到無得再平常啦
你都幾怪
通常岩岩一齊一定係咁攬住打茄輪

你唔係老奉比佢囉

虧妹話知 你問下佢

搵返人啦

一個月正常咩都做哂

你壞壞

bb

怎麼可以吃兔兔

我驚我又做錯

水洗都唔清 求放過

其實我覺得佢只係想搵蝦條

你應該脫下你穿的保護色！

你係咪女人黎
D直覺都唔準

虧妹呢個名好撚熟

點西？

ya 冇蝦條咪嬲

日嘈夜嘈真係好煩
唯有閂房門聽歌令自己聽唔到

哈佬我新加入嫁

我係絲，但我發覺我性格太倔強、好硬頸、唔識認錯、要面
本身自己好想自己性格變得男仔啲
但原來淨係攞咗男仔嘅缺點
係最近同朋友傾開先發覺到呢個問題

挽回時緊係乜都話得架啦
過兩三日又變返以前咁

咁都有得比人點相

我cap左圖 比你男朋友

中學花名？

大佬 比條生路行下呢？

食好西啊

巴打唔好癲

cow me

完事後佢可能發現中意果個係你

咪求左囉

冇emoji會嬲

ok

個男仔都幾唔忍得 哈哈

唔係個個都可以即刻接受既
有d人需要時間～

正評是我給的

唔緊要了

搵返人？而家係條仔發佢脾氣喎大佬

你隨便

咁你拍拖幾耐會錫？

hello 食飯未呀

我同男友一齊左3日就比左屌左

倔強ok
唔識認錯呢個要改～
試下日日反省下自己

咁你幾耐

第一次？

由9得佢啦好無

係😳

畀自己靜幾日諗下自己想點先

我依家又想講
你係咪唔想知

咁我同佢msg佢一定好嬲我

睇下係點既語氣話狗啦
琴日有絲鬧佢男朋友藍剔狗
我地全部人都覺得好mk 唔係難聽

點解咁大膽

本身淫底😂

我同女友未一齊就屌左了

屌完比左5k家用佢

你撚有5000咩

我估到啦poly呀嘛

我意思係每個人需要既時間都唔同既
有d人一兩日 有d人幾個星期 有d人一兩個月
無分咩對錯架嘛…

我都第一時間諗到藍剔狗
心靈相通？

你下次打佢呀嘛
睇佢咩反應

咁直接係咩玩法

食左餃子

no emoji thx

5k好多咩

不過叫完果個月真係食屎

係
因為我唔想畀人撚

你靜啦

細聲d 較返會員好冇

我都係唔明
算啦 唔緊要了
唔想估～

愛你既人唔會咁

我知你意思
我係想知你通常幾快會做呢d親密行為

家暴

睇信唔信佢囉

你係間接 我睇得出

上面講左 我唔會玩你

呢個男人要唔過

想屌啫

咁都忍得 屎都食得

唔敢同埋鍾意佢唔會捨得打(?)

有得睇架咩？

大家都好直接

咁蠢

我屌番佢轉頭
都好嘅因爲我唔會接受咁快比自己第一次人

係咪處好閒姐
何需咁介懷

咁你一定唔信我

分手

eq好高
唔似樓主咁癲狗

感覺

咁我諗我都係癲狗

本是同根生

咁肯定？

個心唔捨得
仲想箍煲...
但好似一定要分手

如果女朋友咁同你講你唔會嬲？

起身喇咩

好痴線

如果因為你唔畀錫就分手
你叫佢返屋企打飛機啦 on9

如果我係男人我會溝你

淨係冇emoji會嬲已經弱智

7點起咗又瞓番

唔否認當你係

而家十點都未到

咁隨便

冇得咁屈

琴晚夜瞓

做社工唔可以咁

佢喜好

都話想屌

呢個真 完全唔能夠理解
無emoji到底有咩問題

感覺西

做社工唔可以比人屈都唔出聲

cls西住面加個笑既emoji就真係笑緊咩

whatsapp:
真人: ....

覆你話想屌既都係絲黎
想唔想聽我男仔既意見

笑左
姐姐你好好玩

絲打唔使聽個飲醉酒亂搞人仲要一醒即刻走左去既人既意見

起碼感覺冇咁差

點呀 15 20 伸手出黎啦

真人可能心諗緊 你好L煩 唔好阻住我

竟然係咁

唔係你話想借幾多佢就批幾多
係佢睇完晒你資料 屋企入息後出個數畀你
你只可以係果個數入面借
eg佢批13000
你唔可以借14000

有d emoji其實好九唔搭八

你對我有偏見

我會 係公園戲院個d我會比佢錫

咁你有無做過呀

不過唔齊資料都無得借架啦

冇玩兩年
一定廢左好多

你申請個陣交齊文件
批咗會寄信比你
話你知實數批咗幾多錢grant(唔洗還)同loan(要還)
loan最多借足佢批比你個數
你覺得唔洗咁多可以借少啲

睇到未？我仲出唔出聲好

自己幻想人地串緊佢仲要嬲9人地
呢個咩道理

冇野既，大不了飲姐
老規矩 3拳1杯，輕鬆啦

被害妄想

其實有啲唔知咩意思 我會當睇唔到

出我都想知你點兜

係咪自卑到咁 連同條女chat都要覺得佢係串緊自己

所以不如唔好打

一齊嚟有咩意思

我會咁諗既，佢覺得唔夠安全感咪會覺得會冇emoji會串
個問題應該唔係針對emoji,佢係需要你多d關心。

有
我覺得你係要特登傷害我整唔開心我
過去既野點解要一直重覆提住
明明我依家唔係咁

agger

要分日子先俾錫

仲有咩好講
我講咩你都覺得我係兜緊
講黎仲有咩意思

唔夠安全感會同女朋友講 同你出街好似放狗？

煩過女人

好啦以後唔提

可能知道要散掛
或者唔想錫

好想一巴兩巴煎埋去

佢錫你 你唔比=佢錯
你錫佢 佢唔比=佢錯
總之點都係佢錯

如果佢當面咁講我一定煎巴佢先走
我個初戀就咁on99地完左
我係個d想拖好耐唔係散拖玩玩下嘅人黎

反而我以前係等條女問做咩唔錫我先敢錫，廢事俾人話我非禮

你插左我一刀然後叫我唔好流血

冇話過佢錯 係佢覺得我唔比佢錫係我錯

我講緊其他人既留言

我覺得係尊重
或者試下佢唔比就唔好夾硬黎
等多陣唔會死掛

metoo

我都有自卑過，雖然未去到同條女chat都覺得係串緊自己。不過我ex好鐘意俾意見我，無論佢知唔知成件事係點，都會俾一D佢以為係岩既意見我，我將我見解講番出黎佢都會ban我，我吞左落肚唔出聲，佢又覺得我黑面要佢哄。結果，有一日我同佢講，其實我既諗法你每次都ban覺得唔岩，令我覺得你睇唔起我。隔兩日後佢就提出分手了。 利申：拍左兩年幾。

幫你止血

白色衫 是護士

差咁啲野

佢錫你 你唔比->佢屌9你=佢錯

因為我追唔晒post

同唔同既人接觸先會自己想要咩 同咩人灰架嘛

我有液態膠布

做咩？

諗起往事

女性既關心同男性既需要既關心未必係同一件事黎。
後來我先知，我ex覺得佢好聲好氣俾意見係關心我想幫到我想我開心，但我就次次黑佢面，佢覺得自己付出永遠得唔到回報。

我男朋友都有咁話過我，後來我都聽佢呻同支持佢
除非佢有問我點睇。男人真係好忌呢d

點解要吞落肚唔同佢講 忍得幾耐
你唔同佢講 佢覺得無問題一定繼續

你之後唔好再咁對我就得

講左之後 佢咪hurt親，咪分左手

個心流緊血要點醫

好的

習慣左日日同佢講野佢陣味佢點講野......
要摵甩原來係咁難
我依家好似仲聞到佢陣味
好辛苦

解鈴還需繫鈴人

不過而家睇番，兩個都其實想大家好想為大家付出，但付出唔到位，愈行愈遠。

係，我做番同一樣既野，佢都係接受唔到。其實我都係想要佢既支持。

唔好谷到爆先講 覺得有hard feeling個刻好同佢講
要因為同佢講咗呢樣野就分手既 早講遲講都一樣
咁你又唔洗忍個兩年幾

咁呢d 係相處既爭吵位，咁相處都有sweet sweet既時候，就算分手之前都sweet既

啱阿其實佢原意係想幫你
不過唔知你有hard feeling又一路繼續
我都明既 我有個同事比人幫都會唔開心
話覺得人地覺得佢癈要人幫

你只係需要d時間

佢最後都係講話累。
不過被飛既我當然覺得好突然。
都覺得自己好多野可以改進。就算我話改，都唔係一時三刻改到，佢都唔會信。
自己又冇咩經驗俾人飛，處理起黎愈整愈衰，最後俾佢block埋。

真係唔使理佢啦
你都盡晒力啦對呢段關係

係唔係男朋友有錢少少
同佢一齊就一定係為錢係臭雞

唔好洗佢錢咪得

啱，食飯都aa

開心唔到

why？

Any update?

當上左一課...
呢一課嘅代價太大 承受唔起

我最唔鍾意洗人錢 畀人管三管四
買貴少少又嘈生晒

我成日唔明點解香港社會搞到男嘅俾錢係應份啫

代價好大，大家真心All in 去呢段感情，大家第一次拍拖佢俾左好多野我，我都俾左好多野佢。

好啦，我唔理喇，我番到屋企喇啲眼藥水幾勁，我依家隻眼可以擘大啲

眼腫係好辛苦，I know that feel

係喎
好扭曲

你快d休息啦 熱毛巾敷下對眼會唔會舒服d？

有無人覆架

hi

我估抗敏感眼水收咗啲水
不過你都係比隻眼休息多啲

我地連去旅行都係aa
但係咪就因為佢家境好少少我就一定係臭雞

（抱抱

無腦自私精

有啲唔敢用毛巾住

邊個話你呀？？？

兩個鐘要滴一次

合埋眼敷 無事的

我平時都會隻眼敏感到腫晒

日本有出過隻有熱力嘅眼膜，幾好用

咁大獲，我今次純粹人禍

我唔知擺左去邊

醫生話鼻敏感影響埋隻眼

我做手術前都有鼻敏感，但無影響隻眼
你會唔會做手術睇下會唔會斷尾？

咁多年我都慣咗，thank you

由一開始同佢一齊 身邊啲同學已經係咁講
到而家一齊咗五年啲人都仲係咁諗

原來喊唔出個下好辛苦
明明個心痛想喊
但冇眼淚流出黎

洗咩理人點睇

唔洗一定好準時既
未訓記得咪滴囉
過咗鐘都係慢慢開始腫番

人愈大你就會發現眼淚係開始冇價值

I know that fell bro

咁我依家滴下先

入唔到大學覺得自己好廢
應該點接受自己

個個條路都唔同，點解一定要讀u先有前途

其實你自己都有答案啦，我哋講嚟都冇用

btw傾計時間同鐘意得幾多係冇關係

比定心理準備你 聽朝起身應該會幾腫

有時啲說話真係好難聽
試過買買下嘢比人問收幾錢一個鐘

以前以為時間耐咗人地就會知我係真心愛佢
但難道就因為佢家境好我就連真心對佢嘅資格都冇？

你係咪傻都分左手
佢梗係中意個男仔多過你

大把人入唔到大學啦 有咩咁癈

習總！已經好嬲，聽朝又腫會想喊

入到大學都大把廢人啦

出名既有錢仔黎？
點解買買下野都會比人問
我本身以為你係話身邊啲人咁諗你咋

我自己覺得真係唔洗理人點睇，我自己都溝過有錢女，嗰陣都有俾人話過一兩句，但係我都冇理人講咩。之後佢哋講講吓就會講到悶

中學果陣都唔知點解d老師on99都係大學生但是自己入唔到

飲酒會舒服d

邊有咁快好番唔腫咁易就唔洗叫你聽日睇眼科

你又啱

就是咁好似錯過埋拍拖既機會

唉，我都知，頭先做視力test，第四行已經睇唔清，爭啲喊

我都會 狂標眼水
痕到仆街

無事既 乖乖地食藥滴眼水好快好

你唔使理佢地啦
把口生係佢地度
就算你分手，佢地一樣話：拿 畀人屌厭飛左啦

笑左
呢個先係覺得可惜既原因

細個喊，會有人氹，有人緊張，傷口就唔痛
大個喊，喊完都係要面對問題

retake堂堂正正入
做後門狗asso入

無錯，純粹好傾

最緊要你男朋友點諗你地呢段關係

hd都拍到拖

咩地方都拍到架啦如果有feel

唔係應該愈鐘意就愈想傾咩?

你有冇試過絕望果刻有人行出黎救你
就算係幫唔到手你都會好感激佢

no

x＝／＝y
y＝／＝x

Miss果然有料到

就是我的輔導

班門弄斧

連登都拍到拖

有料就唔怕認

就係果個fd當年救我出嚟，所以依家好sad

呢樣係我今日學到既野

你又講緊邊單

我數學白痴

花生佬

你地講緊絕望果刻有人行出嚟救，咪就係個on9 fd

大家咁話

我係咪整到你唔開心？對唔住

我食咗好多個post啦

佢救你？

當年係

你有冇試過絕望果刻有人行出黎救你
就算係幫唔到手你都會好感激佢
呢兩句我係講緊一拳超人
今日睇左人性既一集
唔會啦你影響唔到我

咁佢都差唔哂呀

走啦冇花生食啦

依家戀愛大過天掛，或者大個咗人就變咗

我都信佢唔係特登搞你隻眼既
你個fd最多都係金城安咁係真on9仔

聽日開始真放假？
幾時去台灣？

佢有事，我即刻飛的陪佢睇醫生，我有事，次次都係我自己入院

6月中

任何時候都入黎傾心事（15）

Plan左未 有冇邊到特別想去

大約都識路 無乜特別野plan既～

台北？

有d人真係驚入醫院
係大堂聞到d味已經成身唔舒服

我成個台灣都玩過晒了
今次諗住集中南部～

我陪佢入，佢就入到？笑話嚟

到時帶泳衣去游水

正，無咁多香港人

去台南正

我台北 曲奇台南台中

你係佢best friend黎
因為有你陪 佢先有勇氣

所以佢覺得我唔洗人陪？

台北好多人，不過啲郊區就幾正

台北市區叫最多嘢玩

你係咪自己去
我唔記得左

我唔係好識游水…

到時我可以教你

一個人 會上癮

你識咩

想唔想試下搵一日 兩個人

游水咁簡單 求生技能黎

我都想試下一個人去旅行

一個人去好free

唔想 嘻嘻

對唔住囉
你扔我落水我係識游
但要分咩式咩式我就唔識了

why not

之前，某人會死都要一齊去之後大把時間可以自己去

唔使等人起身 唔使等人化妝 唔使等人出門口 唔使睇住人狂玩電話
唔使理人想去邊
唔使等人shopping、試衫
想睇幾耐就幾耐 想幾時走就幾時走
重點唔使返到房要聽住佢同另一半facetime

最好係去溝女都冇fd知

重點係最後一句你講呢啲pt佢都中哂

衛蘭(Janice) - 他不慣被愛
你試試 令他不易 得到整個你
角力追逐 是男士玩意 越難越滿足
他要 征服 你太快被制伏

試過 覺得有啲麻煩....
日日無晏晝兩點都出唔到門口 餓9死

點解????
你幾號呀
我20號先飛

我都成日聽呢首歌提自己

我都唔識蛙同蝶
淨係識自由同背泳

哈哈哈 我返咗嚟啦廿號

男朋友都係未覆我
佢bro就叫我唔好諗咁多，佢只係需要時間沉澱，始終男人工作嘅嘢，唔係咩都呻得出口
同埋話佢好care我，都擔心我會做傻事，但係佢都未搞得掂自己，變相多咗樣嘢煩
佢覺得好多事令佢好大壓力

想學自由

係，一模一樣

你太耐冇拍拖啦

我通常同班fd係一齊租bnb，但係每朝就分開行，邊個想join嘅就一齊，然後夜晚一齊食飯

所以咁對我

朋友唔多唔少有安慰成份
但你個心點諗

幾正喎，我啱啱都去完旅行翻嚟
有時旅伴同自己行街想睇嘅嘢唔同都好難就

唔怕
我好早起身
可以一齊食個早餐

有fd𥄫住就唔方便出手

所以自己好去啲